原來真係有個職業叫兒子

2

佢個仔個樣仲老過佢
真係逆齡

點解兩公婆都咁靚個仔會咁嘅樣

屌你老味

想含

隨便

好柒咩又高又大隻 屌到九成連登仔喎

點嘅樣？

鞋抽面，好樣衰！

巴打平時食開咩仔

唔係gay 馬神兒子唔好屌我

即係九成連登仔係gay

馬德鐘有排塊面勁膠

個仔扣50分

個兒子既作用完全係襯托馬神逆齡

馬神對眼究竟發生咩事見親都好想笑

咪係 連登仔有幾多個有佢咁既外型
講到咁 唔係有埋相 真係以為佢個仔係金鐘樣

人地明明講緊樣你就講高大大隻
係呼即係講緊個樣真係好唔掂要睇身材

利申覺得樣ok普普通通咁